[絲打入]夏天點著好？

著黎著去都普通tee + 短牛or長牛
唔知絲打們點著呢？

背心 shirt摺袖 短裙 熱褲 闊腳褲

如果係肥婆應該愈多布就無死

樓上咩事

瀨尿 ？

黃到好似假嘅咁

依家大部分衫都喺淘寶買
一件上衣+包臀裙已經好靚
有時著下背心，連衣裙

摟屌裙不了
中裙長裙遮肥腿